recruitment agency 二三事

有冇巴絲做過recruitment consultant

D二三事去撚左邊

可以係度傾二三事

我見我屋企人做緊，幾好搵

我係fg，依家做緊一間，唔知其他agency底薪係點

點解你地可以成日主動話打比人
但最後無左影

17-18k底，做半年後正式升做AC 21k

對方cv唔勁或者kpi完成左

半年咁勁

佢一係半年到數升，一係炒